香港飛香港

究竟有幾傻先會自己俾錢係香港上空飛一個鐘落返黎

又要早兩個鐘出煙 又唔可以除口罩 又貴 又短途 又無野食 又無謂 又唔知乾唔乾淨

究竟有咩好坐

今日好似有邀請媒體上去飛一轉 幫佢賣廣告

唔駛賣喇 等食穀種叫政府補貼啦

坐中間個排個d

仲要帶passport 真係on9到震

有個ig story 叫人你問我答

啲白痴仲問要唔要帶行李

廁所都去唔到就落機啦

帶帶帶 帶你老母上去啦

接受唔到要搭UO 遊飛機河姐

啲位仲迫過巴士呀 困住個半鐘 一個有肺炎 要唔要全機人列做密切接觸者？

你話坐私人飛機 係一萬呎高空求婚仆野都話有得諗

依家坐到腳都伸唔直 話要遊機河

方便去廁所呀

記唔記得第二波爆發 啲留學生返黎搭飛機會點著？ 著晒保護裝呀

如果因為依個活動搞到有群組感染 依個責任邊個負責？ uo 定 乘客？

賣晒喎

想知計唔計你出境入面買煙酒又點計

咁都俾你諗到買免稅產品

我就係想問點解會坐飛機遊香港

你都幾大怨氣

如果佢係用晒最靚空姐 唔戴口罩 坐我旁邊 然後低飛穿過維港 我會用300考慮一下

發窮惡呀

有錢點解唔包私人飛機

由你呢個reply我深明弱智限制咗思考

未有武肺前，廉航比多少少已經飛到日本啦

其實要幾錢？

笑咗 有錢要同人迫

搶到平機票，唔使一千銀來回

為咗食個飛機餐

岩岩見到 fb 有人打卡話今次係難忘既飛行體驗

究竟有幾苦悶先要做呢D飛機野

香港飛香港呢？

唔可以除口罩呀 水你都無得飲呀 on9

你話坐頭等或者私人飛機就話啫
經濟？屌你啦，我坐的士都舒服過佢啦

梗係難忘啦 飛極都係香港 邊似某服務隊可以係某地區自出自入

真係好撚戇鳩

你係咪窮開？
我真係想像唔到有錢玩要接受到坐UO又困死咁遊機河

你老母就貧窮 依你咁計你個種遊車河遊船河
係逼巴士逼地士逼渡海小輪？

樓主都去下啦⋯⋯橫掂未開工
一家人去飛

咪咁啦 大家都係窮人

如果係我係did我屌到佢開花都似
實難忘啦，咁on9
上咗機果一下一定屌柒自己點解可以咁on9
食咗屎都係咁難忘
又唔見佢去食屎

邊有錢呀 成千幾蚊 仲要乘三

遊車河同遊船河都無坐hke咁撚迫
我瘦到條柴咁都覺得坐得好撚辛苦

你老母說衰過坐新渡輪

新渡輪便成百倍啲位仲闊啲

真

駁唔到

我想講...比錢上去照1個鍾輻射
for nothing.... 好正

你叫cx俾隻a35k黎飛，我狗衝左

比錢我就上去搭

知唔知飛上去平流層 受到既輻射同照一次X光無乜分別
但你車河唔會
ON99先去搭1個鍾

飛機群組

So what 啲人都成年無照過啦咁

我去旅行完全唔enjoy飛個個過程

你就貧窮，識遊機河一定係遊直升機河

Pussy airline 系列

坐express 仲衰過坐旅遊巴

入境人士需隔離十四日？

佢真係弱智仔黎

我覺得係俾窮鬼坐, 窮人去唔到旅行未坐過飛機

1.5小時, 去台灣都可以
香港要轉幾多個圈, 好似冇公佈遊覽航導,
已經有一班人報名 等大家報告

香港人出晒名極鍾意試新野，就算要排到pk都無所謂，其實好很多香港人係想試香港上空飛一轉

我都唔明有咩問題
咁講staycation夠on9，屋企有床點解要俾錢去住酒店

香港機場冇本地線
check in一定要出境
搭完翻黎入境果陣會唔會俾衛生署捉左去隔離

點會得佢諗到
人哋一早講明唔俾買

最簡單
香港只不過係一個得城市咁大的地方
香港飛香港,有乜野好睇?

坐飛機又冇景睇
要遊香港搭直升機好過啦

直升機遊香港真心正

起碼有個夜景睇吓先屌那星搭飛機睇雲咩

屌明顯係玩膠啦

個風又走埋 風眼都冇得睇

有錢但係要坐UO 遊一個鐘
呢D 叫充大頭

正呀 上機擺個靚位訓

同staycation一樣 呃傻仔錢

太耐冇坐過飛機想過下隱

你會唔會坐巴士遊車河、會唔會坐龍舟遊船河？
遊車河、遊船河，係舒服嘅事，搭廉航飛機我諗唔到可以點舒服

會唔會一陣成機人比隔離國拉撚晒返去...全部都非法偷渡

隔離十四日不了

如果個個住豪宅屋企有幾千尺 去酒店staycation梗係戇鳩啦
但好多人都係瞓緊單人床 無自己房
去酒店住下開心下有咩咁on9?

實有班廢老冇野做 去香港飛香港

請佳仔去玩
唔小心飛咗去台灣

差好遠喎師兄
一個本身俾人休息既地方
另一個係交通工具

未計所謂staycation 都係扑野姐

好似大部分都係KOL同傳媒之類

笑撚左

taxi啦公關航班

我覺得好on9喎 一晚過千 酒店樓下有巴士返屋企

Ching你都幾幽默

武漢肺炎，扑嘢要揾新鮮，係飛機上扑嘢，幾有新意

其實呢
搭飛機貪佢快嫁咋
遊飛機河又坐唔到近窗
上去做乜鳩又無風景睇

定係成班都係kol呃like呃view數

至少包岀火啦下話

Ching坐開經濟艙？

Staycation有咩呃錢
願聞其詳

一陣又會唔會爆d業界人士當上機d人係乞衣

用嚟俾麥太同個小朋友講話去咗馬爾代夫

廉航機好好坐架咩?

除褲放屁

台灣都話可以飛外島睇下景
香港有乜可以睇到

飛機對有錢人黎講係厭惡交通工具
又無得郁又長時間
點會想坐

而且依d唔expect 你一個去，你3-4個去，不如遊個直昇機河仲開心

俾錢飛去睇海

去緊連登仔呢年好熟既東沙群島?

遊飛機河 坐hk express 有閒錢 仲話人貧窮 假設你唔係乞衣未去過旅行 你老母生你出黎解放左我對弱智既想像

個機師有d料到

人地台北飛去台南已經係旅行

香港飛香港 算吧喇

坐客機遊飛機河呢條友係咪小學未畢業定成世未搭過飛機

撞正有個小朋友坐隔離
一上機就
都咪話唔享受

俾錢訓練EQ

FL250冇再爬了

試吓幻想個海係馬爾代夫

你冇講錯，的確係on9

俾錢試吓自己喺唔喺港共黑名單裡面
出境嗰吓如果中招 可以解釋話自己只係香港飛香港

陳浩天上年都係過e道唔開閘
先知俾狗鎖定咗

小型飛機 石崗降落仲爽

佢攞UO嚟飛呀老細
乜UO有頭等艙俾你兩腳一伸咁樣搭咩？

為左睇空姐做野姐
瘋狂order

石崗有乜問題
影埋相都唔撚驚啦

閂撚晒 個機場冇野開

真係有人買？

如果有得開窗都會諗下

你以為真係會飛?
其實全部入模擬倉

下呢個真係唔關貧窮事喔更多關on9事

I mean搭小型飛機河好過啦

有冇中途嗌有落跳傘落機

窗口播片

飛膠仲衰過巴膠

你收收皮先啦你條L樣係柒左就柒左，人地最尾個句都屌打左你你仲要地下執返咋沙

仲死撐 你不如話貧窮限制左我對遊地鐵河既想像啦

遊車河遊船河 唔會有輻射

明買明賣
又有得屌

其實香港唔係每對情侶都有屬於自己嘅空間，平時想2人世界真係得番去旅行，今年肺炎由1月爆到依家，趁生日紀念日去下staycation過下2人世界有咩咁on9

右邊就係台灣管嘅東沙環礁
釋放12港人！

pls pin thx

如果兩夫婦同老豆老母逼埋一間細屋，有一日可以住下酒店無拘無束咁扑下野真係一種享受黎架

出公海兜個圈

咁有多餘錢坐下飛機有咩問題 橫掂放假都無嘢做

有無環保撚出黎吠?

Welcome to Hong Kong

成個鐘都係海 維港得幾分鐘

世界唔係得黑同白 但屎係無分好唔好食的 我講左咩歡迎你返屋企攝高枕頭諗下 不過你應該唔會諗得明

搭UO已經仆街，仲要UO機河

因為遊車河遊船河 d車同船都自己買架囉

咪衝出嚟柒啦
咁講空姐同機師生晒cancer啦

唔係評啊，係笑9你既花生友
家陣有法例講明唔可以comment咩
你呢啲真係仲惡過共產黨

唔駛

同啲frd講搭飛機 幾巴閉

唔戴口罩高危些少，唔戴乳罩先靠得住

仲要係2萬幾呎睇海

對飛機迷嚟講有得搭機咪過吓癮囉
但唔知點解惡晒唔搞，搵廉航阿仔搞，真係吸引力唔大

係咪學GFS飛？

邊個話會起飛個半鐘？係停機坪一個鐘 飛三個字唔得嘅？

飛wide body真心可以考慮

已經descend準備降落

想玩last mins 衝閘搏upgrade

途中唔見左會唔會計出左境唔俾入境

試過一次陪友人急症坐直升機離島去QM，夜麻麻飛，個夜景靚到仆晒街，呢世都難忘

唔好覆住喇!!!你快d 買張黃牛趕上機先啦 機上面你匡智會d 朋友見唔到你會好失望架

你揸自己車要買車飛

臨尾唔係唔再經維港就咁飛落機場

笑撚死
樓都見唔到一棟

UO眼高手低到唔怪得CX唔自己做

我覺得反而係班無料又要扮四條嗰啲人會去坐
真係有錢會去同人逼 咁樣遊一個鐘飛機河？

你起飛邊有人得閒睇景，佢應該臨尾先經維港先值回票價

有得屌空姐

乖啦你聽我講 叫媽咪俾錢你買機票同你d 匡智會朋友去秋季旅行啦 唔好亂咁摸d 空姐姐姐呀知唔知

呢d 機隻窗口設計都唔係for 睇景觀光 唔好話裡面個d 連窗口位都要左sip 右sip 搵角度先睇到少少風景 仲要影像扭曲個隻

你take off 咁震，影到咩呀

HK express仲衰過坐巴士

鳥瞰下香港都好
俾幾百蚊睇天睇海真心on9

老老柒柒 咪咁肉酸啦
你呢幾個留言無point之餘 仲要喺度玩小學雞式鬧交

我都覺得比錢搭飛機好on9 但你要駁嘴 就好心比啲point

重現當年 A380 低飛維港

咁就完了1個鐘10分

如果係國泰玩商務倉成件事就差好遠
UO d機又唔係闊，唔知有冇飛機餐呢?

仲有d 弱智話呢d 係有閒錢遊機河既玩意 話人貧窮限制想像 我真係成頭問號

runway 07 landing
會唔會係uo唔想轉大彎降落就skip維港

有point 既野留返同有思想既人講啦 同你地呢d 人講邏輯不如同個殘廢既打boxing

係
我都笑咗

你睇flight time就知uo諗都冇諗過入陸地

你真係9唔搭8既致極 完全唔係講緊同一樣野

等聽日戈班先笑OK?
今日呢班係media KOL專機，好明顯係唔使比錢架啦

歡迎呀 請你發表下搭廉航客機遊機河既優越之處

坐爆晒人, 口罩都唔除得, 點會比食野

飛CPA批B77W又食油, 要賣貴d, 同時又要坐爆人, 都冇咩可能

香港呢啲算低緯度最多咪上到對流層頂

啲超高緯地區先有機會去到平流層

上面幾十人都講晒你有咩問題啦 你鐘意講道理咪覆佢地 我擺明唔係同你講道理 純粹係想笑鳩你

迫唔係問題，最緊要有得飛有得打卡有得哂命
話比人知佢唔同D窮L，使幾百蚊都要唸過度過

機師倒米

大撚把人買

朋友你係咪思覺失調係你話人搭呢d 機代表有閒錢 貧窮限制想像 如果唔係都唔會有人笑鳩你九唔答八

好撚癲
連登仔係要樣樣嘢上晒腦 唔明咁大怨氣做乜
有條友講咗個point出嚟話點解會有人搭 下面啲留言又人身攻擊又盛

你就咁打一句"我覺得比1000蚊去食咗佢好過on99坐經濟倉" 好過你喺度小學雞謾罵啦

空中暢遊

無野食

你覆我無問題 但我笑鳩你 你唔好話我唔講道理就得了

民航處食撚咗屎, 唔approve飛去維港

你唔係有眼不識泰山 你見識少啫
不過差唔多啦 你認就得架喇

裝stabilizer

做戲做全套 但係都係冇去旅行feel

悶左半年d人咩都覺得好玩架啦

點解要同人迫客機咁？
你好中意迫巴士地鐵？

香港飛香港真係堅on9

用35K低飛維港有得諗

兩者唔一樣，staycation可以做嘅野多咁多 ，又有自己嘅私空間，同女去好似度一個小蜜月咁。
搭飛機遊一轉，困喺個位一個鐘，坐中間位又無野睇，又無野食無機上娛樂 真係唔知做乜9

幼稚園或小學低年級都值得嘅，學吓出入境、登機程序、機上需知，睇下雲海⋯⋯但大個少少真心on9

最慘上機前係地獄，落機又係地獄

人地貴賓 好似個閪乾咗好耐俾人插一插濕晒 點會俾人隔離

有啲咁嘅事？好似啲通緝犯一個跟著一個咁上飛機呀？

咁快夜景都無得睇

連登仔反得嘅都應該hit 爆

打飛機都唔夠位除褲啦 仲仆野 諗壞腦呀

香港好似冇STAR經維港落07

一千幾百有邊個比唔起
根本個行為就ON9

乞衣都有尊嚴個佢地啦 起碼乞衣有得伸直對腳瞓覺

會不會俾圍大嘅子弟兵射落黎？

咁多人一隻機..會唔會又一個群組架

點解唔飛遠啲 邊個會理

其實有無備話你聽 你真係好撚戇鳩

好撚戇鳩
坐完真係唔好同人講
畀人笑足一世

有冇人係尖沙咀/山頂影到低飛？

你係咪去錯醫院呀

遊飛機河先係窮人嘅想像

有錢就揸架直升機日日環遊香港啦

坐UO同坐巴士係屯公塞車有咩分別？

坐走廊位好過啦

大家可以放啲kol打卡相上黎喇 我想睇下有幾享受

大家唔好鬧交喇

一齊放相上黎啦 我真係好羨慕呀 我好想坐下呀

如果我有閒錢 我會遊直昇機河 同幾十人迫係架細機度個幾鐘真係

嗚嗚希望以後都有呢d 航班 以後坐唔到點算呀

我建議你買個vr 應該好feel 過坐飛機

識玩一定坐巴士玩vr 摸擬上飛機 如果唔坐巴士我都諗唔到邊到搵到咁逼既櫈

有人鍾意攞苦黎辛、想貼錢買難受都真係無問題嘅

接受遊飛機河同貧窮有咩關係
而加係屌緊遊香港飛機河on9喎
得一個鐘 又搞咁多野 又唔係靚
窮都買到啦又唔係話好貴

唔好剩係留句貧窮限制左想像
當自己諗野好清高咁啦比人笑你咋

係咪有錢收番㗎？

睇啲傻閪話早降落咗

UO唔係全部都係每排3 3
邊有中間果排

左右兩邊啲走廊位啊

有都唔撚食，HK Express個飛機餐好撚難食
利：食過，搭過一次express咁多係因為得express直飛嗰度

完全係on9無極限平時去旅行最憎都係坐飛機，又辛苦 邊撚個會去咁on9

我覺得幾好食喎不過海南雞係難食

台灣飛台灣就
香港飛香港就

去旅行最sad就係架飛機番到香港降落果下
而家只要你俾錢就可以感受到啦

坐頭等我都仲要諗下去唔去
坐UO... 除左on9真係唔知講咩好 貼錢買難受
我拎張圓櫈都好坐過佢個垃圾閪位

想知有冇環保團體出聲

出左啦

好想睇下上去個班人D相 睇下有幾on9

係邊？

咪對住個水牌影影影囉 好似人地開追悼會咁呀

香港飛新香港
以前叫香港而家係新香港
作暗示緊你明唔明？

全機記者

係都叫香港飛中国香港

以前國泰有d俾窮學生嘅一日空中體驗就係香港飛香港

有無review？

飛咗一個時代

有閒錢坐廉航

合理

On9！三十年前就仲有少少吸引力.....

仲on9過staycation

所以要幾窮先會覺得坐廉航遊香港會係一種想像。。。

因為前題係，呢程飛機河對搭過飛機嘅人嚟講

都唔係一種享受，而係折磨

情況就係，平時行開路

今日有機會搭巴士仲係屯公塞車好興奮呀

個問題係如果遊飛機河，飛機上既過程都唔值得enjoy，唔係first class，你坐呢做咩，本身個過程就唔討好

唔係11月先有3班機咩？

仲有好多個啲成日r人著數收錢做打手個啲travel bagger

自己唔會去
但唔覺得人地去有咩問題
個世界好大
好多無聊野都大把人玩
笑人果啲應該無乜見過世面

香港飛香港
內陸機之中嘅內陸機
帶passport做乜勁？

飛你老母

鐘意坐飛機又比人笑

agger大把估唔到嘅嘢都有人比錢買比錢玩喇

咁係出咗境啊嘛

你不如話有錢人鍾意食屎 貧窮限制想像

入去買免稅酒

得係飛機買咋

之後即刻嚟個飛機群組就好笑

保險賠唔賠高危活動

現場拍賣絲襪 ，點睇

陳同佳

坐走廊位

佢起飛嗰刻唔係經維港再出公海咩？

得果一兩分鐘 好似係

大把人坐巴士河啦
啱啱大陸落黎？

唔係可以伸一伸手就食到飛機雞咩

有錢出錢
有力出力
出完錢都分享
冇錢都分享

UBER救護車 想係英國同台灣搞個 「香港人-同香會」計劃

劏房一日遊ok?

仲要幫你扣好安全帶我出$300

飛機雞岩唔岩食

點解佢唔開個空中酒店會唔會仲好啲?
揄食一定唔會被捉

講緊乜？

屌你搭其他公司我都當你掛住d 飛機餐
掛住d 空姐想俾佢地serve 下,屌你uo 咋wo
又無飛機餐,又無service 可言,真係on9限制左班人既想像

去旅行最難頂就係迫飛機 你話坐C F 就話啫
仲要單通道A320 A321 真係不了